心事台❤️

🚬🍀🌼💍

我

Me

我 ya

阿森納真廢

Cup la

齊心客fg

點解會出到摩西斯？

條仆街唔係停賽咩？

呢場唔當
植物人都出得 但電爺爺唔出佢

社區盾?

南特快手追和

快啲刷角啦

冰魚

放假先嚟病

即場典買

里14:1南特 角球
65:35 控球

求冰角

ON99

GEL

我頎加油

又拍戲

阿記快追和

跟我對家可上樓
比料每月100

想要火車頭

雲爺爺入未

gola
我買左對家

話咁快馬后個CHANNEL就180人了

利爾3:0

里3:0派錢！

我頎係唔係到?

me

出緊ifc
而家太子
諗住10.5s一爆就jump

派我一齊追

冰角 求

買左WT?

而家係

我了-.-

雲膠屌你老母

阿森納咁既死款今季歐霸都冇得打

[member]鴨巴甸ＧＯＡＬ！[/member]

伊b同謝b幾時結婚

陸軍

鴨半主

係垃圾

好掛住你

師兄識波

Kaki世界第一

9.5s 10.5s

阿森納11.5s

加油,幫頂

莫斯科中央陸軍 0-1 卡山魯賓

😂痴線咩

好愛你

On9

知不知每晚想你十次百次

這份掛念 要怎麼承受

其實kaki世界第一係邊個

9c

快手刷角啦

又無哂人

邊場牙

求9c完

古圖C洗唔洗咁勁-.-

扭計囉-.-

Ching乜水

陸軍0:2

莫斯科中央陸軍 0-2 卡山魯賓

唔撚知邊個黎

KAKI既fans

柏度RC

車rc

Kaki goal

陸軍反cup

好球

雲膠好波

車仔成日都拎紅

我何得何能有fans🙈

我都係架其實

你也許超過像好友

自己講完自己笑

係真唔係呀

Gchi你Gchi

刀仔已準備 你可以一層一層咁剝開我的心睇下我係講真話

9.5s頂到乜都得

呢首歌都6,7年歷史

kkk

Ok派我

哥登堡抵死 0:1

派我

1:2未牙

和和氣氣

吹完場啦
反正FA當呢場友賽

羅莽師傅幫叫

1:2 啦 我一日一重心牙-.-

鴨巴甸半主*里爾角大GEL呀！

我冇買 gchi

SORRY.笑點低

留定名先

唔會夠我低😂

點解可以換4個人

jw！

好血腥

半主真係好好玩

因為FA

開膛手傑克

垃圾波

Pk or ?

應該直接pk

和和氣氣 cashed

波哥

一日一埸重心雲膠又中
希望拎埋冠軍啦

阿森納又中 kaka

我受得起考驗

10.5s都到達

1.85 100%！

9.5s 女足

收$收到鳩軟

格雷特霍夫 1-2 比勒費爾德

10.5s

派我未?

英超波太易玩了
阿仙奴gel

馬會收$wor...

我頎叻叻豬

55

車阿和再GEL

做乜鳩唔比人買

SIU 古13

好似開龍門球咁

咁快叫龍門射

收左錢

笑4佢射飛機

好撚假

叫龍門射 12m.............

德乙比多隻角

DENMARK 1:0

Fake ball

77台繼續睇波

一日一重心
雲膠冠軍 YA!

荷蘭女足

[black]德乙9.5 casheddd[/black]

古吐

紅酒

干地個腦裝屎架

燈左全日, 荷女0.5/1 終於中

盃仔留番比雲膠

波爾多

比

冇r聯踢好陰公

快到 GEL!

歐洲賽最憎熱刺 成撚日派2隊

1. 日乙 8.5s cashed
2.德乙 10.5 cashed
3. 馬瑟下盤 輸半
4. 阿妓下盤 cashed
5.德乙9.5 cashed
Not bad

ME 一日一埸準-.-

我了

九月都未到雲爺爺已經有兩個杯

紅酒 紅酒 紅酒 乾一杯加深記憶

累死了

3.3k -> 2k -> 5.4k
上到10k就派了

頂到9.5S 乜都得

咪jer啦 祝我上到10k派咪仲好

下一口買乜

OK LM了

比你中埋狗會爆了

無c既足球都唔可以叫做足球

OK LM

今日杜水

鴨半主
里第一二球
昂熱第一球
車阿和球

里第四球

希望有手足跟到

留名

唔連c既足球都唔可以叫做足球

屋企張床好硬日日訓到腰痛點算好

波8.5s
女9.5s 8.5s 7.5s
爆一注我當場打爆自己個頭

3場德乙都做一角超人
我也是醉了

聽日出糧聽日跟好無

波

叫牙福幫你換

你除左角細仲識買咩

快上

咪同我爭-.-

想要一隊半主
2017 杜要諾高平

bblikewine

睡了 你幫我留埋

啱啱轟9.5s 10.5s 圖8.5s-12.5s all cashed
角細就係王道

唔派講經咩?

bblikevomit

叫左阿媽買
佢話有特價先
我諗特價條腰都痛死左

呢幾日玩緊過山車 應承大家上到20k會派

西面笑而不語

LM

你可以買大架嘛

半年無買大

波爾多快追和

2017不賭

保頓

夏達好靚女又好波

天狼星定AIKA好？

已追和

主太多傷兵

昂熱 1-1 波爾多

荷2:1

荷蘭女足 2-1 丹麥女足

red wine bb

保頓轉左盤 要主

紅酒平手盤？

德乙角大日😂😂😂😂

3333333333333

(20) 08-06 23:00 French Division 1 French Division 1
Angers SCO VS Bordeaux 即場
Share Odds analysis Tips 1

Handicapball First (0) 1.76 2.02
Last (0) 1.72 2.16

半3全大 半4全大

迷香盧。。。。燒果d？

唔識睇 昂熱個名好聽
再追NG

識買一定aik

2:2!

夏達bbg

1. 日乙 8.5s cashed
2.德乙 10.5 cashed
3. 馬瑟下盤 輸半
4. 阿妓下盤 cashed
5.德乙9.5 cashed
6. 保頓下盤

荷蘭女足 2-2 丹麥女足

班臭貨唔好掛住入波啦 刷角啊

9.5s 😂😂😂

天狼星 0-1 AIK蘇納

保頓 0-1 列斯聯

0:1 列

升班馬垃圾

買乜中乜-.-

唔刷c踢乜撚野波呀

DENMARK冠

昂熱半場前入一球可以嗎

刷c呀 波多野

不了 紅酒要贏 昂熱就要輸

Cup plz

波爾多快入

唉屌 見佢封盤前轉盤

Aik gel

天狼星 0-2 AIK蘇納

無錢賭

你岩岩先話聽日出糧入錢跟水-.-

抽我

紅酒請你加油！
贏左我飲紅酒！

UCCU

手足加油

頭蛇做乜

侯格
莫迪

0:2都gel?
利申無買

想買張床褥

Jer 佢啦

萬夫

莫迪

有冇手足入女足角大

無

陸軍唔識杯不如叫中央新兵？

比甲 等即場角大

其實要練心點解唔入4.5s

入左

掛住打機冇買Aik呀！！！！！！！！

想入3倍5.5

原本要天狼星好彩無買

樓上on9

咪gel

半0全？

保頓0:2

邊個？叫佢還你血汁錢

樓上白痴仔

岩牙

係我撩人玩

女足之前追角細輸3k

橙

掛住打機 好在買唔到保頓

而家可能掉返轉

想跟你了

我9.5s 8.5s 7.5s 4.5s
睇下會爆幾多注

4.5真係唔敢買
我睇下下半場咩情形先算

1C

笑

4.5

555，你入左未？

睇尖大頭了

4.5開唔到抵輸啦係咪呀

快手5c，收$$$啦

你入左大？

你入左？

安安心心一注9.5s好過

完場咪知

盧狗比狗輪姦啦

半0全10

廢鐵半大 3.5
哥登堡大
荷女0.5/1
天狼星大
高路高路大

大家我想問
鋤dee 雙公無A2可以重洗
咁單公無A2有無得重洗？

我冇所謂既其實 得一注

荷3:2

唔該

。。。。。。想跳船了

我4.5s開到就真係多謝尖蛇

尖
我信占逼

波2-1

比甲一係刷多啲 一係比我買個9.5先

糕

加酒紅油！！！！！

中哂先黎冇錢買

我有錢先黎唔中

冇錢先黎中8X1 波膽

列斯 3射正3中 保頓冇打龍

無買先中六合彩頭獎

空肚食早餐

Never mind I'll find someone like you😢

莫迪係屎

特羅素 1-1 莫迪
萬夫cup埋佢

加油！

莫迪唔係屎

唔想再做半一超人，比個機會我

比你了

祝一齊贏

多謝多謝

被糕

話口未完

3.5好吸引

半一盤係咪想逼9死我呀！！！！！*

屌你老母

係我

請安息

尖大哥真係好勁

6串7 斷左2關 中黎都冇用了

薩普斯堡

angers唔比角我anger你

Jumped

請盧一定要振作

3.5

問左尖少入咩先

角大唔刷c
角細狂刷
買盤對家goal
我賣料 買我對家100 1日

點解今日咁難賭 全部都NBA

DENMARK 10.5

嗨

Hi

收到風牙盧就jump

情況如何

盧fake goal

3c -1

唔會的

9.5s 8.5s 7.5s😂😂😂😂

me too

連c ok ?

試下比多角 其他隨心

荷蘭女足 4-2 丹

4:2 恭喜荷蘭

昂熱 2-2 波爾多

屌紅酒老母

荷入球5.5s咁都要爆

4c

-1c

屌 冰角

紅酒請絕殺

同意

差1c

3.5最高有3.7好似

2:2

盧被絕殺 無紅酒飲

無可能啦，尖大哥太強

紅酒紅酒 走啦走啦

係我💡

5.5s gel

紅酒倒瀉晒～

薩普斯堡反cup

角大唔刷c
角細狂刷
買盤對家goal
人生冇2c

針

波爾多 5分鐘都唔頂埋佢

4.5s gel
波3.5s jump
荷5.5s jump
無玩過

辛尼特點睇

你要多謝尖大哥

尖少好波

買4.5 開4c
𦉫4.5s 開5c
救命😂😂😂😂

我係💡2 🤕

不要著💡

唔識幫你

士砵亭

運動 9.5s

你買尖大哥啦
佢9.5咪9c完
買9.5s咪10c完

安治即場得一格，唔好玩既

真心...見到你日日豬都心痛
唔知係咪你買太多注有關？
有無試過一個時段只賭一場 或者 完左再賭下場

1開波3連
有16.5

Ok

好彩冇入 痴線

好 試下先 thanks手足

黑到發亮

入了16.5s

我中場13.5s
而家再入16.5s

又追細啦你

呢d on9 ball,無人性架
同羅馬 國米一樣 刷十幾個角

希望冰返十幾二十分鐘先

有鋪癮

好！

想問...你係咪只跟 但無度波的？

不過呢次小注 390
頭先車仔9.5s 2.5k
頂撚到我死咁濟

12

睇黎d屍係唔會停

+5mins 一定嚇到瀨屎

而家有度下燈角 命中極低
未入post前跟開朋友料

Why so c erious

rc 補5mins
嚇撚死

13

16.5s 17.5s
小注練心

14

角最難學，玩大細同盤啦

癲到

盤都難

唉 想轉工

我岩岩又SD左幾份CV

薩普1-1

Lo quick cup la

Ft?

btw 戒盤 淨玩即場角算
買親其他都豬

真係唔難
我冇買嘅又輕鬆中 買左嘅輕鬆炒
冇買安德角大
買左3場德乙角小

盤最穩wmr ching

過2入主勝 波膽10了

安德1.5s 1.7

原來係你

係 想轉工

艾維斯 0-1 士砵亭

係 出料派我ok?

艾維斯頂實

jump

講撚左咁耐仲搵緊工想死

17c

班友都冇撚性既 係咁鳩斬 垃圾

睇下佢破唔破今朝21個

18

GOAL!!!!!!!

安德goal

特羅素 1-2 莫迪

安德列治 1-0 奧斯坦德

主入完到客隊刷

盧杯未-.-

可以停角佛入波了

刷角刷到咁 針唔少人

笑死 好彩小注練心

蕯普斯堡贏到我自蕯

食薩莉亞好過

角細不能追

不能大注追

頂多陣啦

薩普斯堡 快追和

入完波乜都停

莫迪cup得好 加油頂實！

19.5s

係咪同我食

冇啦，契弟波
有心輸嘅
輸球og on99

呢次個心真是爆了 又多一個blacklist 聯
俄超 比甲

cup未

睡挪超半一下盤99.99%

盧絕殺

2:1

Sorry收返

一叫就有！！！！

0.01%

香b love u😘😘

莫迪頂實比我買埋2點就訓覺豬😴
呢邊3點都黎緊了！

Lo b

贏跟盧 輸戰狼300 屌-.-

感動！

同路
見到佢19.5 1.98 車左1.5k落去
18.5s 19.5s gel

👀👀恭喜恭喜
龍馬精神

挪超又全大,,, 好難估

易到hehe

19.5s 成功 不敢再追講左個兩個聯賽

其實係我覺得有得補飛好好多

我盧

good 莫迪gel了

我都大注左

起機起機

上到6k了
10k 不是夢

自從角細清左我5位數字之後唔再買細

加油,我了

lm

我冇五位數字可以車落去

盧b扮咩

sporting 大家要左咩

9.5s

Ching好猛

same road

祝大家羊多d

我輸到無錢買 連羊都無用

豬到食唔到譚..

Ky又害人

阿里加油 要比我10連
goodnight all😴

一日玩一兩埸 人又健康左 又精神左

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

我屌你老木生滋狗

好心你係男人嘅咪撚比條女食住你啦
同佢講我做乜你就跟住做乜，咪撚係到咦咦哦哦
如果唔係打鳩佢啦

sporting 2/2.5s

講得幾有道理

睇怕都係博半格

盧b channel似癲左

係，女人唔寵得

食紙皮

跟lo買球成日都要叫cup

唉...

其實買我對家fg會輕鬆少少

0:2

同路連羊左5場了 未有我青盧嘅可以考慮下入黎

2分鐘入2粒 冇打龍？

但係又cup到

岩啊！

白好球 頂住！！！！！！

唉

我同盧盧同路未驚過

挪超上幾輪細波到jump左...而家又轉番大波...點估啫

所以我戒盤 好撚惡賭

斬木佬又秒半大

無人想入我青盧

做乜全部nba

已入

心事台?

ME 無朋友子

平時細開個d波今晚都nba半大晒出黎.....大開個d睡超得2粒

入咗
等水

我呢我呢

支持廁廁

有女就靜

無女就潛

無言的親親親

比甲都係等季中季尾再追大波算....開季閪到呢

好彩我有香b

親我

斬木 1:2 銀河 -1盤

斬木差1粒 我又唔駛離開大家了

係

55
得男朋友

布魯日輸埋

好的 出多場訓

當條女唔受你溝，實係你條件唔夠好

可以參考以下失敗原因

50% 嫌你錢少
30% 有個更荀既盤
15% 你樣衰
4% 你太悶
1% 其他因素

利申：好人卡過百

你地真好

布魯日 -2...比甲

廁姐加油

甘比女溝咪得，廢柴

1-2 變1-1 jump

銀河又變返1-1

主要睇個人懶唔懶 我既話

單排打機

心足有心了

想同廁廁食蜆鍋

我呢

52外

話說我收到風呢排女神唔太開心
咁我就紋盡腦汁諗住作個笑話 tum 佢開心啦
咁個笑話我就大約諗左三個禮拜

咁我琴日就終於諗好左 打算今朝whatsapp比女神知（順便展示自己幽默感 ）

我琴晚諗完個笑話之後 就即刻搵個白老鼠試下先
廢事唔好笑 女神會屌柒我

我就搵左我個朋友 同佢講笑話
點知佢聽完話好好笑 仲笑到仆哂街
心諗今次實係女神中加哂分

之後fast forward 到今朝
我即刻Whatsapp 個笑話比女神
女神 ： 我：

我：早晨呀xx 我諗到個笑話好好笑架,想唔想聽呀
女神：是但,快
我：好啦 咁我講啦
女神：快撚d啦 阻撚住哂
我：笑話（懶得打埋出黎） 係咪好好笑呀
女神：…（仲藍剔左三十分鐘）再之後話：笑話你都抄你個friend,去燒炭死啦柒頭

再問落去女神send左張對話圖比我睇
原來我個朋友已經早一步講左比我女神聽
唉 我個好朋友竟然起我尾注
我又唔敢鬧佢,因為我得佢一個朋友,仲有佢180up 同靚仔
我平時靠佢 先可以見到佢d靚既女仔朋友

請問巴絲打我應該點做先可以 tum 返女神

肥朱唔理我
啜膠囉

岩岩LOL 270可以買375SKIN 又買左個球女SKIN

乜7

牙香又呷醋

唔好

想食扑扑蜆.....

❤️❤️你話點就點啦，我已經係你嘅人

太長打緊機一陣睇

Too long don't read

我都想 叫埋香善

斯巴達比人炒4粒

又話fd子，心淡

我辛

自動計左了

牙香想同我二人世界

知你一直都想食

叫埋墨墨針.....

之前有個女仔朋友同男朋友嘈
我講笑話入長周過夜散心,點知佢又ok
本身都無諗住扑,
夜晚玩玩下就扑左,中出埋.....

系

高士路2.5

感情台見

long time no see

友誼波姐,無話呃唔呃
我都無諗住扑,套都無準備
訓果時我問做咩帶bar訓,會生cancer
佢就叫我幫佢除,除果時咪順手渣兩下
點知佢還拖攻我細佬,
根住搞搞下就扑左,內射埋
同佢本身都fd底,佢之前暗戀過我

輸死了

諗起頭唔要我了

我食扑扑蜆就夠🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

帶你去食

帶埋我

sleepy

全職的兩個星期，感覺假期珍貴，卻又無比空虛

sporting 2/2.5s 9.5s 8.5s

88訓啦

屌 2/2.5半格頂住

士2:0！！！！！！！

銀河死賤種輸啦

1. 日乙8.5s cashed
2. 德乙10.5 cashed
3. 馬瑟下盤 輸半
4. 德乙9.5cashed
5. 保頓 輸
6. 莫迪 cashed
7. 荷女 3.5s輸
8. 波爾多 6.5s cashed
9. 士砵亭

8.5s都頂住

any tips?

假膠?

8.5s又要頂一角真係好辛苦

加油

銀河追和plz

爆左 9.5s頂住

艾維斯jump

難得放假呀

2/2.5s 9.5s cashed

1. 日乙8.5s cashed
2. 德乙10.5 cashed
3. 馬瑟下盤 輸半
4. 德乙9.5cashed
5. 保頓 輸
6. 莫迪 cashed
7. 荷女 3.5s輸
8. 波爾多 6.5s cashed
9. 士砵亭cashed

馬賽 跟左

廢到仆街d人真係

夜晚應該少啲小學雞🤔

出多場美職早水 肯刷c 大波波

gun

沖個涼番黎miss左 3點d波

買左條6串1 100蚊 刀仔 訓教

廢鐵半大 3.5 ...
哥登堡大
荷女0.5/1
天狼星大
高路高路大
斬木佬3/3.5
肯刷c 2.5/3

希望5連

銀河快追和！！！！

咪撚玩啦賤種黎

有撚用咩 玩球女玩到d輸出係曬我到
其他人無輸出咁 咪輸囉

Ali 入波未？

馬賽半主未

馬賽456未

我女驚carry你啦

屌你老母銀河

ok

有無水 岩岩入左200想跟大蛇賭

唉 一買盤就出事
馬賽肯456未

買左2/2.5大

g chi 馬賽要456

我睇似會有3球 買左60蚊玩下

山度士有+1買

好
本日結算 6k
聽日再繼續

又比lo追和左

世界級走盤

用開86後追😎

開心既係 知道盧仔點睇平手盤
但場場都開和😂😂

收錢

買左30波旦咪撚再入

銀河先係真正既死賤種

hehe真係3球

5場巴甲 下半場唔撚入波

勁

我盤都食全格 見佢半0:0 嚇死

yes
豬4我

恭喜🎊
祝你贏多d派我

不了 純粹發表下心得

唔好再迫害我 聽日番工要訓了

仲衰撚過3賤
我由鹽湖城果埸開始中伏

半11個陣心仲幾定下
之後fake goal比人入兩粒
又豬5k

大快活開未
想食早餐

唔洗訓？

恆B

唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓唔洗訓

今日1k>9.6k>4.6k

未訓姐5洗問咁多次。。。

馬賽又係賤種
1.68半主都開唔到
下半入三粒
好彩仲有錢轟落30波旦執返條屍

上到40k先派

我恆b聽晚只賭一場
再賭爛jj

轉左心態一日玩一兩埸幾好

教下點忍手
如果我忍到手一早上左50k

限制自己最多買一兩埸
埸埸玩人又辛苦又冇覺好訓

真。。。
我而家買3x1/4x4多
買完就訓
場場追真係攰4人

btw hoyin做乜咁夜唔訓

陪你 訓了

早抖😚😚😚

冇早波買
狗會

封完未

0>5k了 happy happy

應該開球前買得切mls

遲開 球員宜家先熱身

牛仔

美國佬遲開是常識ba

💘💘👍🏻👀

原本冇即角，渣ga

警告連登仔
超過大概半年唔扑
而佢又唔係處
你一定係比佢食住左
食飯永遠係你比
禮物永遠係你送
多數都係你搵佢
講分手咁就當然都係佢
唔一定係帽
而係你係一隻兵
只係一隻叫男朋友既兵

Nyc1:0

是咁的
話說我就毒撚黎
平時街都唔出個種黎
咁琴日我無啦啦心痕想叫雞見識下世界
所以我聽我朋友落左去尖咀，因為佢話個到d雞正d
我一去到個姐姐就問我今日想食咩
咁我叫左家鄉雞餐
一食就不得了，好味到呢
搞到宜家我日日都想去食Kfc

Nyc1:1

熱迷幾時過左黎呢到玩

who are u

派未

贏埋今朝ok

盧能夠

請你要贏

盧

咩料呀

牙盧我同你同路。。。

屌你老母大衛韋拿

邊場

又nba

塊雞細到

Cup上cup

不了

銀河和未

-.-你個名冇哂氣勢

😚😚😚

韋拿你甘勁把撚牙

戒賭美國佬

普

紅牛追和我啪10罐紅牛

我頂兩罐

冇買又老屈

球證幫到儘 係咪想追多倫多牙
下輩子啦垃圾nyc

咩名😂

轉返lor一係=.=

屌你老母美國佬

雪雪聲

2;:0 jumped

燈水來料
kansas

阿特fg

1. 日乙8.5s cashed
2. 德乙10.5 cashed
3. 馬瑟下盤 輸半
4. 德乙9.5cashed
5. 保頓 輸
6. 莫迪 cashed
7. 荷女 3.5s輸
8. 波爾多 6.5s cashed
9. 士砵亭cashed
10. 馬賽 cashed
11. 甘美奧 cashed

8.5s

1c

車禍呀

唉 韋拿 普埃on99

好

左右b

西面有冇追數料

9.5s $xxxx
2.5/3s $xxxx
1/1.5s $xxxx

今晚再睇~~

你好毒 你好毒

你好燈 你好燈

你好毒毒毒毒毒

你好燈燈燈燈燈

想g

想要92尿

盧還我血汁錢 仆街普埃

我加注通常都收皮

又不知多少手足針了 橙

買左角大 點走好？

問盧 9.5 5.5s?

等追大 3.5

今個禮拜要4k上100k

禾

我知 但次次都跟

全細頂實 半細先cashed

求佢比角

有角先數定數先有角？

數都無 gel角細就有

祈求天父 給我幾個角球

你買左咩？

😭😭

有你先數

5.5

可以食餐m記早餐了

想跟大帝角細練心 有冇tg可加

一排無係tg岀了 玩順d先

每場角細都有佢份的 買就岩了

btw我無買細嘅我睇返真係9成都大

想tg pm你 可以add你嗎？

快帶領啦

黎到麥當勞

牙廁6連-,-
啱先場銀河一野收我皮

屌那星 銀河唔刷角

我入左你channel啦 i mean secret chat

7連了
點解我輸哂d錢

下盤crashed

勁
屌你長追我對家一早上樓

賤種 得個名

屌
我後悔了

魚柳包餐膽拖豬柳強?

掉返轉

覺得返唔返工都係得咁多錢用 點解要返工

唔返工冇野做 又冇女

牙廁咁撚疊水洗鬼返工。。。
幾時黎黃埔請我食飯💕

炒蛋牛幾正

豬柳強唔係11蚊咩

我睇1.5都細

不如入1粒先比我買1.5/2s

冇味gawor

有冇人g屯門有咩好食
一陣陪女友lunch🤓🤓🤓

2c

2cc

有3.5未

3c？

唔撚係呀 咁我咪比多左幾毫子

阿特入未？

跳個求角球雨舞

9月尾ok?到時唔駛減肥

我買左好多日7-11 今日先發現前面間超市平好多

5.5s 2.10

3

3-,-

買餐豬柳強27個幾喎

主12m

屌 12m

25

miss ok?

1-0

屌1:0

好撚野 講完gel角細就1c變4c

刷角lu

goal

正撚樣 追和啦仆街 成撚日輸12m

跟左lo客盤

5c完

入唔入

想嬴盤定細波?

細波

客盤 求下你

屌呀旺角27個幾喎
算啦 你都食完

唉 12m真係好撚on9
點解唔判比我買果隊

入左一注1.5/2s

支持大帝頂撚住

all in 左30蚊

荃灣豬25 魚24.x

係咪仲係果個女友？
轉左未

齊頂

快連3c

邊個

食完早餐一定要食返支臭

我？

我有開post吹奏

我都想吹奏盧

😅另一個

荃灣?

快比角

客miss 12m?

啱
我啱啱食完大快活都食左支

yes

南豐個頭

無錯

365即場甘鬼ge

365做乜撚....
客即場讓半一

係咪內定1:1

有無人睇緊場波

快比角 -2

內定得好！
客入得未

頂實

原來賽果被我內定

又要叫杯 好煩呀

客追和未呀你老母

頂撚住

靜靜

客入得未

殊

完未

1:1

屌on99

好假

1分鐘都頂唔撚到？

堅？

馬會遲遲未封盤係有原因

13倍和 早知買埋 買得6.2

嘿

抵輸，假撚到365即場咁開，再封 再開番

主入得球12m就放軟哂手腳,抵比人入

快撚d完啦仆街

好多事後孔明大蛇

笑到我呢

5會係我呱

1001

咁聚飛都開到 阿特真心痴線

1:1 4c ft
8.5s✔️✔️
5.5s✔️✔️
1.5/2s🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

993

997

👍🏻

各位 有緣再見了